屌你老母8146

你個名

36 可以有力彈上 52 算係咁